PS4獨佔作地平線：期待黎明今年夏季登陸PC

索尼互動娛樂（SIE）今（19）日宣布，遊旗下 Guerrilla Games 團隊開發、2017 年 2 月在 PS4 推出的動作角色扮演遊戲《地平線：期待黎明（Horizon Zero Dawn）》，將於今年夏季在 Steam 推出 PC 完全版。

《地平線：期待黎明》是由一手打造《殺戮地帶》系列的 Guerrilla Games 團隊開發的開放世界動作角色扮演遊戲。遊戲以末日浩劫後千年的世界為舞台，舊文明時代建立的輝煌都市如今已成為被植物覆蓋的廢墟，整個世界被機器生物主宰。玩家將扮演一出生就被視為異類而長年遭到排斥的機器生物獵人少女「亞蘿伊」，她將打破族裡長久的禁忌，踏上前人所未竟的冒險旅程，探索機器生物之所以主宰世界的千年謎團。

《地平線：期待黎明》雖然是 SIE 本家開發的 PlayStation 品牌獨佔遊戲，不過先前就曾傳出將會跨平台在 PC 推出的消息。如今官方終於證實 PC 版將於今年夏季推出，將比照 2017 年 12 月推出的 PS4 完全版，完整收錄遊戲本篇、擴充資料片「冰凍荒野（The Frozen Wilds）」以及服裝與武器道具等特典下載內容。

LAST OF US, GOW GOGOGO

only on playstation

終於可以換咗Aloy 個柒髮型
唔知會定價幾多